九巴表態?

1:06 五大訴求缺一不可手勢

sell hk 係九巴個parent company 嘅最大股東

唔知 但一定又係抽尻的士陳